[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5673)

咁都中...

下面勁中

熱我屌你老母

熱狗真係垃圾

ok

Lm

玻璃頂實
熱1球

克魯快入，比4球我

格3:1

拿波狗 唔入就比人入啦屌你老母

推呢個

熱狗表演

皇so barcode式㩒屌唔入

格流3.5中

On9賓周永久blacklist

李城冇vardy

熱驗腦

加埋垃圾so

皇蘇入未

Psv入返球啦

ac full team??

拿子-2 paok-1 lets go

利華 皇so快入

跟

賓州加會唔會客其他

五個輪換 但係有ibra

差熱狗
屌你老母

屌你老母psv

格流蘇超老二打贏提子班霸

屌你老母臭閪甲第一

thx

屌你psv

等心水補救

認撚住你垃圾so 永久黑名單

重心
里爾+1

熱狗又想贏波輸盤屌你老母

10分鐘俾人cup 幾時死呀

皇蘇開0.5/1未

皇so 入未

同全黑一樣

on9 psv又係咁 上次又係咁 想點呀

.......

PSV

里不是弱隊

皇蘇d角球冇上限

慘得過7串1果位巴打
真係比人撚狗
下半場一開就入

利華 皇so psv 快入

轉玩4點算

里+1

3-1燕 食屎啦

勁呀3:1

熱狗呢班仆街

psv根本冇心打歐霸

有麥迪臣 under 正前伊恩拿祖

乜撚野事啊psv

Psv 屌你

終於入

皇蘇1-0

皇so goalllll

屌你老母皇蘇

皇so 入到四球派

皇蘇

仆街啱啱想買皇蘇就入

皇蘇10

有沒有手足見psv 3倍上錯賊船

lm

利華入未

已絕望 咁多場大波 得佢一場00
已經講咗結果俾我知
好痛苦

入波之前1.63倍

我了

on9 psv肯撚定收左錢啦 仆街

買左唔夠30秒

我

熱狗

皇蘇AZ各入多一球

拿波-2 中埋推4點

14個角球先入波

禁屌成粒鐘都唔入

皇蘇單刷14c

Me

Psv......

等睇熱狗完場2:2

維也納冇人大波

OK

羅馬似半3全3

贏波輸盤 算數

比人入都得既姐 坐3望4

PSV 我阿婆去守龍門都得啦3射正3分

拿玻璃
俾多6角黎 想要3格

寧願要皇蘇開大都唔要皇蘇開下盤

盧多格德斯 1-3 熱刺

Son 1換入黎就助攻

有 我有串到

施華斯堡大波-2
拿波-4c
格流-5c

孫興民勁撚到

Psv 立 即 反 cup ！

Paok極速3粒，迫害頭先7x1果位巴打

利申我都斷左paok半大

利華 冇人屌
係咪得我一個買左

psv大船已沉

Lets go

＋1 咪撚玩嘢

皇蘇 我屌你老母臭閪。

列積卡 1-2 拿玻里

熱狗求你比多5c

全大
賓菲加 利華 熱刺 拿玻
串鳩埋皇so 屌你屎忽

皇蘇，利華 輸盤
唉

拿玻里似讓和撚狗

拿玻 羅馬俾多粒

唉 係咪己死

等4點算 依家可以唔洗買了

1-3半格

重注左psv 上緊ifc

維也納淨係差你大波 快撚手啲

過關有半格都好

原來係奧達文迪紅牌
屌你老母

皇蘇有四球 派+一人一下屎忽

都冇開盤

4:1 PSV

psv cls

psv

皇蘇肯入多粒未

皇so已死

純估

羅馬皇蘇psv對家 閪哂 好撚嘢

利華入啦屌你

求其搵棟十幾層既算鳩數啦快靚正

上鋪好似有人大注妓？

覺得熱補飛好d

又單刀又空門都唔入

30腳先1球

成班冚家產力做細

我都中伏

阿爾放棄比人456啦

屌來多舊魚

我屌你老母維也納大波呀

羅馬賓菲10.5 點搞..

同路

psv假到

買左幾多

熱第五球

維也納咪撚玩嘢 比多粒

皇蘇入多球

皇so ng

皇蘇熱刺快手啦

皇so比兩粒 5串1 呀屌你

利華入一球啦

皇so快入，斷一算數

皇so 2倍即買

羅馬開埋3.5佢

個個都屌皇蘇
有無利華

無即場果啲又要等維護完先派？ 又要我過數先買到4點

維也納大波

已經放棄左

皇so 真係弱撚智 廿四射得一粒
你老尾返印度食屎啦
廢物 廢閪

買ac追數有冇得諗

皇蘇大波已死

唔撚係斷垃圾so啊

係咪歐聯同歐霸都換5個人？

羅辛奴定恩悉尼入波啊？最緊要快

阿妓無奧巴讓到兩球？

有

利華3；2

利華goal

快

利華屌多球啦屌
全上盤呀

皇so入撚完唔踢
屌你

杜甫5關收息注中

皇蘇入完一球就喺度妹

有啊巴打！

好

維也納快撚手啲 唔好咁老土半2全2啦

皇蘇2倍NG

入了

LM

都話班冚家產力做細波
希望佢地成退休冇好日子過
死淨佢自己一個

皇蘇 四球 派400

利華 皇so 快入

皇蘇入完收工啦 仲入ng係咩心態

熱狗半格比狗屌

廢事lm了

格流ng

下一隊入球 星期四 3
皇家蘇斯達(主) 對 阿爾克馬爾(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.11

$ 100.00 玩吓先

羅馬唔入俾人入啦

皇so四球 派2000 絕不走數

避左皇so 勁到

1

LMLM

屌你10分鐘嗌6球

咁

未完

利華

臭閪皇so

熱刺求你比多3c

入多球啦屌

賓周可唔可以輸半

賓周加會唔會極限追和

賓菲加輸半 500 贏盤 1000

八串一 大波

維也納鄧達克唔該你生性啦 求其比多粒啦

賓周加開始上力

賓州少一件都入一球 皇蘇妹下妹下好好檢討

利華 皇蘇 唔入係咪當輸半？

皇蘇羅馬唔入俾人入啦屌

拿波又想最尾先入

me

我唔信

利華皇蘇入多球

認真ac 差唔多了 準備斷

皇蘇入多球啦吊

賓賓快追和

維也納都大啦

差邊場

皇so 有奇蹟4球 派10個1000

皇蘇入多球 快

差卡拉巴克大中7x1屌.....

利華皇蘇各一粒

最弊仲有四點個場 串撚咗呀屌佢老母 好撚驚

支持！

呢個反手差少少

穩陣呀

熱狗入多球可以嗎

走數點計先

卡拉巴克2.5大
格蘭2.5細 派一個500

皇so是但一邊入多球啦仆街

Gchi

杜蛇個注爆左未

lm冇壞

臭閪皇蘇 入波啊

羅馬大波終於全格啦
屌佢
利華入多粒啦

羅馬4:0

屌快撚啲入啦

皇蘇無lu

想睇

皇so唔好咁樣衰得一球

熱2:3未

A米2.07

羊巴係咪又收曬2場全格

真心 拿玻作客好興2:1完
讓多過一球千其唔好買

熱同格流-2c

3:0 仲入
屌佢老母臭西

我啦屌

屌你老母臭閪皇蘇 ！

無人信我既話今晚波台手足慘了

27腳1入波

卡拉巴克 88
施華斯 90
Goalllll

利華!!!!!

ac想點 本身想轟

比爾舒華夏普爾 2-4 利華古遜

爭皇蘇呀
快啲入

利華
生性啦終於都

Lm 真係反手

吊你老母皇蘇

屌你老母單刀射出界 tapin中柱
認輸啦屌

who

az ez

2:0

賓入球打和ok?

4點有無水

施華斯 屌

派埋我

想買但係怕怕

利華果場3:4我會表演花式跳樓

要人地回傳自爆先有得入 屌你廢閪到

差 臭系皇蘇！

好撚暈 皇so你媽閪

叫爆卡拉巴克-1

皇蘇快啦 等你開飯

叫撚到氣咳

請問 皇蘇輸盤係輸哂定 輸半 1:0

皇蘇大船就知 玩撚完

皇蘇劇本同上星期西維一模一樣

有得派啦

A米大波 點睇

發覺利華呢隊波唔岩個心有事既手足買
撚左成晚又收番全格

半

皇蘇生性未

叫多粒

羅馬入撚夠未
分d 俾人啦

刺巴要左 些同A米 杜亦有賭要里爾

羅馬5:0

上啊手足我慘死

絕地反擊

羅馬好撚正氣

皇so 快入

拿玻里 11c
-3

其他場分少少波俾皇蘇呢隊垃圾得唔得

拿波全隊空難啦仆街

屌扮咩抽根.....

az下盤 揮手區

加3分鐘....屌

12m啦

皇蘇絕殺未 好想派

拿玻俾多粒啦

皇蘇賤過狗

些仔半大全部霸氣盃入面落得最撚勁

皇蘇og未

拿狗真係冇一場正氣

皇so真係唔入

Lm定先
一陣就12碼

臭系皇蘇

拿狗點會正氣

個個贏錢 得我衰係皇so手

垃圾皇蘇 成隊空難死未

三分已袋 理撚得你

賓菲加咁都追平

大把人一齊死

拿玻比多1c

皇So快入

賓

賓周加

格流下半hea到

賓周果場鐵定假波

賓狗追和

u are not alone

3:3

CLS賓周同維也納

咁都輸半

賓輸半

得皇蘇一場咁撚閪

我讓你rc 你讓我1分

賓周癲到

我唔信43

莊話事

5.5s 都可以爆

拿玻里刷角啊

笑撚死 謝四帶波似足自己踢波
打多個係到玩

臭系流浪

紅左個仲勁

大家開心齊晉級嘅波..

輸兩球仲猜猜猜你老母咩

角細黨ALL IN左皇蘇

收咗皮啦

賓周和波有幾倍

針

猜猜猜撚左30秒 屌你老母閪

假波別認真

唉熱得半格

6.9

荷甲西甲意甲都係一隊贏盤另一隊輸盤

有d波係注定和，贏幾多球都feel到
賭得多就知

輸兩粒係中圈猜唔講以為炒緊6:0

例如

下半場hea到

依家先講

前排AZ打假 場撚場紅牌比人追和
4:4

臨尾想買有10倍

屌你老母謝臭4
收哂變半格
狗嚟

A米大波有冇可能

下一球都有10倍

84分鐘買3:3
6.6

羊巴求救

好撚感動
熱 羅 賓 大波
拿 細波 4串5

羅馬同佢選撚錯

賓州奇蹟輸半

4點 李城串AC

警世提示 維拉撚狗feel 同皇蘇一撚樣

拿波坐3望4真係得3球 衰貪心

皇蘇 輸半 好過 輸半都無

超重心
里e +1

派我 輸到喊

賓周咁樣都淨係輸半真係抵輸

比皇蘇撚狗

穩陣

psv blacklist

阿狗半細

求4點追數注

4點好難賭

賭亦有杜條真飛又收5皮

想信萬夫

收幾多息

真

5皮幾 我了

派我得唔得呀 杜大哥

贏$55628.7

杜甫好靚仔

Aek 戴拿模 些仔3x1先

杜sir又收錢

鳩買半大全大過關算

大家學下我輸波派錢轉運啦
窮到瞓街巴見字覆我 再派$300 比你

買左即場上盤

皇蘇咁都入唔到第二球

重心
不要買ac

杜神我是信徒

每日中條三串一
真係快活過神仙

避得到皇蘇

羊巴好似瞓左

信你買50

我了杜神

真係運

想要$1000起機

好撚黑

禾夫 大

又汁5皮 輕鬆

開波前淨係ALL IN皇蘇

勁

十抽一派500

想跟

你

十

咁輸法唔撚掂

Yes

慢左

10，1，100

火

遲了 巴打 見你幫我計贏幾多 派200比你

多謝杜sir

個個淨係識贏錢 有冇人識輸錢

杜大哥 比小小我起機呀

今日個個都派錢

全黑出水未

A米 信仰必勝

派我ok?

杜仔最好係成日派

派錢轉運
小財唔出大財唔入

咁都得

著條上黎一齊輸錢圍爐未

Lihkg123456789@gmail.com
Send HKJC ac

個個都派錢

G持

中央陸軍

169

A米

些狗
李城
維拉

A米加油

Send咗 多謝杜蛇

半大已死

有冇人要咗莫迪？？

特

嘩 年青人

10場得1粒

其實咪會有好多人白撞

？

有無里爾同李城圍爐

我都有諗過

仲買盤?

李城 AC

係咪買半大好過

得一場秒goal 全細了

佢會比暗號

啱啱瞓醒又錯過左半大日

Ac又大船

維拉果場咩事 個場冇人嘅

冇哂秒goal

4點細波屠殺賭仔

俾異形食曬

應該半細多

要回覆我暗號

半細輕鬆

半大24

維拉咩事

講句黎聽下

唔緊要啦 1:55咁多場大波都可以輸
唔爭在輸撚曬佢

滴......滴.........滴........

開波未

Ake10

阿狗開左 角都有一隻

芝麻開門

講波佬
見字請電郵 ac 及回覆暗號
0500 未見再抽

#UEL | After the heavy rains, the start of the match of @EuropaLeague it is postponed to 10 pm as the last possible time for today.

Within 25 minutes,#Villlarreal ,@MaccabiTLVFC Y @UEFAcom_es they will meet to make a final decision.

365壞撚左？

買咁多場？

操盤手訓著左

維拉0425 決定踢唔踢

些路迪肯入未

買細定大

杜蛇1211

365比人ddos

回覆暗號

靚到一粒都無

1211

365都會被人ddos

杜甫必須死！

聽日現金卷存入

多謝杜蛇

杜蛇好靚仔

好彩姐

A米2.5細 仲要震多80分鐘

佢贏錢又一件事
佢d穩陣又一件事..

我之前成日叫佢唔好燈 唔敢串了

利華派未

李城2.5s

半大去晒邊

可以繼續串 會玩返$200 注 好難派到

又上神枱
堅決不屈 杜狗

下個留言陪我睇鬼滅

Emailed

原你杜狗 臭狗 雜種狗

AC 李城

球探壞撚咗？

係呢到打暗號

175

都唔知係無入波定壞撚左

明天現金卷存入500

好撚好奇個暗號可以點俾人 有得pm既咩

大波波party完

真係無入

如果李城9.5s頂到 101100

Email

屌你老母 枉我仲串撚咗四點 想逼死我

點解

幫你叫!

A米快啲入

次次都係1:55大 4:00細

頭先果輪呢個時候已經幾場半大

30歲都咁蠢 唔死無用

多謝巴打 贏多啲！

里爾下盤，穩陣

好想打j

原來4點個pattern係半細

年輕人都可以2:0

些路迪入未

D奶假架

又含得撚了

假架d奶

里+1穩陣應該無人買

李城 10

李城10

對波大肚？腫到好似有咗咁

伊恩拿祖

紅
李
薩

其他隊對腳斷哂？唔識入波？

李城
AC
些
安特
比D力上

莫迪1-0

阿妓比人GOAL!!!!!

萬夫

屌 阿狗

里爾12m

莫迪好波

里2 12m！

半大來了 些狗入未

入佢 快

A米頂住

里爾入了

反CUP

阿狗 A米 齊針

黃潛咩事？

4點閪波

丁圖引刺巴

屌 a米 2.5s針

些狗半大針

A米快CUP

A米快cup

中

im

里爾下盤穩到

些對家炸 半大針

些10

球探訓醒未 屎都賴

4點d波

些0-1

炸你老母呀

話左里+1

下盤全面進場

到底邊隊..

布拉

Aek 李城半大未

無錢點買

痴撚線勁撚難賭

些生性入返粒嚟睇下

全下盤

AC生性入返粒嚟睇下

賀芬都20

輸晒？

啊奴9.5s

呢場有開咩

狗會唔開就大 次次都喺禁

半大呢

有錢收都派 5 1 200

人^_^我

比甲個隊一粒都冇仲串咗添

真係痴撚線

就係無

李城 2.5s 可以嗎

同路 夾錢去中環

豬哂好耐 個個買半大都得個睇字

紅
李
薩
薩咪撚玩野入一粒先

真特11
無開就大

我都串左些

年青人3:0

3場00

Ac玩撚完 利爾好撚勁

1分鐘一隻角 30分鐘1隻角

呢場有開

維拉個場 水浸

里爾咁撚樣都俾12 碼痴撚線
下盤 gel

AC唔好玩啦 快啲cup

話左 里個陣有睇開法甲就知，坐和主贏

取消啦屌 買左半大

望

入錢追返

薩格勒布戴拿模
屌你老母入未

飛燕諾一球都冇

早排閪黑 輸到驚

里爾

李斯bb 比多粒就夠

俾狗屌緊

希望有奇蹟 我情感注買左ac

派錢轉運啦

開唔到半大個幾隊全部空難死算啦

些狗閪波

俾你咁樣祝福法 死晒啦

支持

里爾ng

安特驚唔會順利有三粒

我俾你祝撚到 維拉波都唔開

AC快啲goal

唔賭一排住啦 費事遲下飯都無得食

李城飛燕入一球先，安特快入兩球

維拉搞咩 delay到5:00

咁無信心建議你以後唔好賭或者娛樂注算

個場水浸

ac10分鐘內反cup

賀芬咸叫黎做咩

Dllm

寧斯全隊空難斷腳啦

冇人打理個場？

上面gif 點打

頭輪羊左d
四點閪波又針返出去

Cls 不如腰斬

些狗俾啲好消息嚟聽下得唔得先

岩岩睇到

5分鐘4場奇蹟半大

A米咁垃圾

買出面?

無了無了

玩下架咋 有閒錢先下次邊場最穩陣講聲

馬會有開賀芬咸咩

冇

A米！

些路迪做乜尻 唔識入波

針哂

飛燕安特果場入番一球先

廢到

炸！

阿狗讓兩球？

屌你些路迪

些0-2

AC 讓半一 ？

比狗屌

下盤cashed

安特飛燕入球頂住先

仆街，1:1

啊1-1

睇好般尼反底

AC快啲cup

斷李城屌

安特刷未？ on9?

有冇絕殺

講個笑話 些路迪讓一球球半

半大 crashed

Same here 咁就走失2000

A米入未

呢球真係一仆一碌咁入

屌 我三串一 無7k

安特仲可以有3粒

飛燕狗11角 5 1 300算角大俾狗賭

A米下半一定cup我話既

即場重心
布拉加ng

走左去睇波
維拉場波咩事？

禾夫斯貝加兩隊加埋0射中龍
買大波果d搵定腦科醫生都得

有既

斷a米李城

買左3.5 應該睇咩

骨灰甕位

都有得執

A米cup撚爆鳩死柒佢

笑撚4

重心
維拉半客

李城a米垃圾嚟

紀念公園平好多

老友 same road wor

贏77

米燈啦

仲諗住坐3望4 笑撚埋右

大波一陣都準備斷

戴拿模大波波係咪無望

77.8

A米都仲有機 李城就真係唔好望佢會大炒

我地負負得正

我串左a米李城些

李城米蘭2.5b針左未

未 我想入

5點點買

黑單一粒都冇都可以咁有自信 準備半0全3咪撚斷我串

all in維拉利爾撐愛狗穿盤

Bruh 又要斷一

有無戴拿模2.5b隊友

半客

打錯 半主

仲講 上ifc等啦

撚狗撚到

求下你地Cup爆佢

認真 半主

拎件風褸比我唔該

5點半大

半主

大雨到

腰斬得

中嘅51100 瞓先

超級重心 維拉利爾